老細開支票出糧俾你果陣會講咩？

講多謝？
定就咁接過支票就算

唔該

畀返佢

咁就差唔多

you are fired

恭喜發財

汪汪

重新做人，一筆勾銷。

佢要講 對唔住

多謝老細 下次送多q俾你

下次早D

祝你年年有今日

下個月早d

放我枱面你做自己嘢先

你當我乞衣呀？

啱數
下次唔好開期票伏鳩我唔該
你戶口有無錢㗎

唔好再遲D

唔要你既臭錢

Thankyou 得唔得

幾時過嚟返工
我需要好似你咁嘅人才

我唔撈啦